野餐必備工具

頭盔
泳鏡
防毒面具/N95,無就濕毛巾包口鼻
耐熱手套
生理鹽水
如果可以的話大水桶裝車仔方便移動
電話

其他諗唔到歡迎補充或更正